點解爛面佬謝繼聰會岀到名

淨係知佢爛面同俾淫kay食

細佬做黑警 想點就點
有得解架咩